.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-DEBUG" "1" "stycznia 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-debug \- calibre-debug
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-debug [opcje]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Różne polecenia użyteczne przy debugowaniu calibre. Bez opcji uruchamia wbudowany
interpreter Pythona. Można również uruchomić główny interfejs calibre, przeglądarkę książek
lub edytor w trybie debugowania.
.sp
Zawiera również intefejsy do wielu elementów calibre, które nie mają oddzielnych poleceń konsolowych
takich jak redukowanie czcionek, porównywanie książek itp.
.sp
Można również użyć \fBcalibre\-debug\fP do uruchomienia samodzielnych skryptów w następujący sposób:
.sp
\fBcalibre\-debug\fP myscript.py \fB\-\-\fP \fB\-\-option1\fP \fB\-\-option2\fP file1 file2 …
.sp
Wszystko, co jest po \fB\-\-\fP jest przekazywane do skryptu.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-debug\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: „/some path/with spaces”
.SH [OPCJE]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-simple\-plugin
Dodaj prostą wtyczkę (tj. wtyczkę, składającą się wyłącznie z pliku .py), podając ścieżkę do pliku py, zawierającego kod programu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-command, \-c
Uruchom kod pythona
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-device\-driver, \-d
Debuguj wykrycie urządzenia
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-default\-programs
(Wy)rejestruj calibre z domyślnych programów Windows \fI\%\-\-default\-programs\fP = \fB(register|unregister)\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-diff
Uruchom narzędzie porównywania calibre. Np: calibre\-debug \fI\%\-\-diff\fP plik1 plik2
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-edit\-book, \-t
Uruchom Edytor książek w trybie debugowania
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-exec\-file, \-e
Uruchom plik z kodem pythona
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-explode\-book, \-x
Explode the book into the specified directory. Usage: \-x file.epub output_dir Exports the book as a collection of HTML files and metadata, which you can edit using standard HTML editing tools. Works with EPUB, AZW3, HTMLZ and DOCX files.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-export\-all\-calibre\-data
Eksportuj wszystkie dane (książki/ustawienia/wtyczki)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui, \-g
Uruchom GUI w trybie debugowania. Komunikaty są kierowane na standardowe wyjście (stdout i stderr).
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui\-debug
Uruchom z konsolą debugowania i zapisywaniem logu we wskazanej ścieżce. Wyłącznie dla programistów, użyj opcji \-g aby uruchomić GUI w trybie debugowania
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
pokaż ten tekst pomocy i zakończ
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-implode\-book, \-i
Implode a previously exploded book. Usage: \-i output_dir file.epub Imports the book from the files in output_dir which must have been created by a previous call to \fI\%\-\-explode\-book\fP\&. Be sure to specify the same file type as was used when exploding.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-import\-calibre\-data
Importuj uprzednio eksportowane dane
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-inspect\-mobi, \-m
Sprawdź plik(i) w podanym katalogu
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-paths
Output the paths necessary to setup the calibre environment
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-reinitialize\-db
Inicjuj ponownie bazę sqlite w podanym katalogu. Przydatne, by odzyskać bazę po utracie integralności danych.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-run\-plugin, \-r
Uruchom wtyczkę, która obsługuje linię poleceń. Na przykład: calbre\-debug \-r \fB"\fPAdd Books\fB"\fP \fB\-\-plik1\fP \fB\-\-option1\fP Elementy poprzedzone \fB\-\-\fP zostaną przekazane do wtyczki jako argumenty.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Powoduje zamknięcie wszystkich uruchomionych instancji calibre. Należy pamiętać, że wszystkie niezakończone zadania zostaną przerwane więc należy używać tego przełącznika ostrożnie.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subset\-font, \-f
Zredukuj określoną czcionkę. Użycie \fB\-\-\fP po tej opcji należy podać parametry przekazywane do programu redukującego czcionki
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-test\-build
Test binary modules in build
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
pokaż numer wersji programu i zakończ
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-viewer, \-w
Uruchom podgląd książek w trybie debugowania
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
